(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第27天 - 家中歎十九道菜米芝蓮二星餐廳

緊急狀態令之下的第27天，乜嘢叫做撩𤓓毛？如此情況仲可以安座家中食米芝蓮二星泰菜究竟有啲乜嘢好食？最後仲會送上一首抗疫金曲！大家慢慢欣賞🙏🙏